［尋人］16號晚8點幾係九龍塘站借左包紙巾俾個女仔既你

真心想同你講返聲多謝
當我坐係到喊個時
其他人都用奇怪既目光望住我
但係你無咁做
反而靜靜雞咁遞左包紙巾俾我
咁輕微既舉動我已經覺得好窩心
真係好多謝你
你一定會好人有好報
希望有緣可以再相見啦

唔使

前軍一開三七氣流一轉

做乜派好人卡俾我

老狗對住女人叫春好想吐

聽晚同樣時間地點等
以一支津路烏龍茶為記

你肥婆黎的，不了

有緣再見

借完要還架